<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="sentences">
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】1、态度决定一切。细节决定成败，习惯成就人生。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】2、请相信，谁不期待给予的馈赠，谁便征服了命运。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】3、回首曾经，不过是像看路人一样看自己。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】4、主动，是因为在乎。不联系，是因为觉得自己多余。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】5、我希望我们可以在一起，圣诞节那天等待你的答案。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】6、爱情，以不成熟的姿态绽放，给人的也只剩心伤。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】7、说爱你的时候，就像酒醉之后的口吐真言。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】8、时间可以冲淡一切，包括你对我的感情。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】9、我希望有一个人会懂我，即使我什么都没说。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】10、寂寞的夜里，无尽的思念你辗转反侧，直到天亮。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】11、对你诉尽相思，你却来一句简单的哦，叫我情何以堪。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】12、时间教会我如何将那一字一句的不离不弃埋葬掉。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】13、我还没有傻到去坚持一个不切实际的梦。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】14、情人最后难免沦为朋友，可是我们连朋友都做不成。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】15、要给每个机遇一次机会，不给自己留下后悔的可能。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】16、有时候，会有种想哭的冲动，却又不知道为什么。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】17、谎言与誓言的区别在于一个是听的人当真了，一个是说的人当真了。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】18、我不要做你的唯一，我要做你的全部。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】19、虽然我长的不是很帅，但小时候也有人夸我左边鼻孔很偶像派。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】20、我们之间的暧昧，你让我别误会，我说你自恋了。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】21、为什么不穿四角裤，因为浪费钱浪费布。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】22、我宁可安慰自己，有遗憾才会美丽，够遗憾才会铭记。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】23、原来，爱上一个人就是毁了原来的自己。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】24、包大人，为什么你额头上有个月亮，因为白天不懂爷的黑。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】25、你对一个人有欲望，那叫喜欢，你为一个人忍住欲望，那叫爱。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】26、能说出口的秘密都是八卦，真正的秘密只有一个人知道。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】27、富翁有人谄媚趋奉，有品有德的穷汉也是有人拥戴敬重。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】28、多么深的爱在喜新厌旧这个词面前，都显得那么无力。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】29、瞧你一副窝囊废模样，收不了心，还忘不了过往。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】30、人的才华就如海绵的水，没有外力的挤压，它是绝对流不出来的。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】31、现在我能想到幸福的事：带着人的面具，过着猪的生活。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】32、我爱你，不代表你可以折磨我。耍我，玩弄我的真心。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】33、别为了讨好别人而拿我来当开玩笑得对象。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】34、那种深入骨髓的落寞，伴随丝丝忧伤潜入心底。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】35、我只是害怕不在你身旁、你身边会不会多了一个她。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】36、一颗坚定的心，比任何甜言蜜语都重要。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】37、成长，就是逼着你一个人，踉踉跄跄的受伤，跌跌撞撞的坚强。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】38、喜欢惹你生气，然后在你气鼓鼓的腮帮子上啵一个。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】39、落下的飞雪，是我的思念，纯洁的思念。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】40、等待不可怕，可怕的是不知道什么时候是尽头。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】41、把心放宽不去抱怨不去嫉恨不去想象。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】42、有时候解决问题的办法很简单，就是什么也不干。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】43、不要把自己看得太低，以后的路还很长。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】44、只要是大晴天，我的悲伤就不会在阳光下，蔓延。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】45、曾经以为的天长地久，其实不过是萍水相逢。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】46、爱情到底是什么东西为什么我感觉它把我变得不是东西。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】47、我没能力给你想要的所以我不会怪你对我残忍！</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】48、为了遇见你的那一秒，我在这条路上，走了很远很远。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】49、我还守在原地，不为等你，只是等自己放弃。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】50、有些人。明知是爱的，也要去放弃，因为没结局。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】51、真正的生活就是一定要让自己变成那个你真心会喜欢的样子。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】52、我的优点是：我会知错能改。我的缺点是：我从来都不觉得我错了。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】53、活得长并不见得活得好，活得好就是活得足够长。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】54、不想在被欺骗，不想再受伤，所以我在也不会相信她。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】55、爱情里面，总有人被辜负，不是你爱谁，谁就一定会爱你。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】56、我曾相信，只要我不放弃你就会爱上我，现在想想真可笑。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】57、在那人烟稀薄的大街上，触摸秋天淡淡的伤。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】58、不能伴我终老，那你什么时候走我也无妨。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】59、我的爱只有一份，一旦付出，就是全部。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】60、有一种爱叫做互不联系，让爱沉睡记忆的长河中。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】61、如果你只是个梦，我愿意永远沉沦在这个梦境里。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】62、心里不是一般的滋味，不属于我们这个年龄的痛。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】63、虽然我们终将别离，在回首时请让我还能看见你的笑颜。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】64、我是胖子我不肥。我是瘦子我减肥。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】65、有些事情无须争辩，表面服从，偷偷反抗。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】66、一个你，一个我，一心一意，爱就是这么简单。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】67、每个人都有爱上另一个人的可能，想爱就不能害怕会有伤痕。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】68、开学注册那一天，总有一堆人穿的跟相亲一样。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】69、有的时候，感觉情好疲惫，却再也无法回到从前。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】70、聪明的女人，请用大脑去爱一个人。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】71、少年，别离开了。下一次赌你的心，我未必还在。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】72、时光一点点剥落，年少的我们年少的梦也已渐渐远去。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】73、人生苦短，若虚度年华，则短暂的人生就太长了。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】74、只要是喜剧收尾，过程你让我怎么哭都行。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】75、记着，wo爱你。wo可能许给不了你要的，然则wo依然爱你。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】76、我陷入盲目狂恋的宽容，成全了你万众宠爱的天后。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】77、跌倒了爬起来就算留下伤疤，那也是青春的印记。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】78、年轻时的张扬和放纵，终究要用成年的奔波与艰辛来弥补。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】79、我在去你心里的路上努力着，坚持着，遥望着。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】80、突然觉得自己的表演是非常好的，任何时候都没有人来安慰。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】81、你说你爱我，可是我寂寞的样子，你从未看到过。</item>
        <item>【雨季版·心灵鸡汤】82、你让我每个明天都变得有意义，生命虽短爱你永远不离不弃。</item>
    </string-array>
</resources>
